% ---
% Inserir a ficha bibliografica
% ---

% Isto é um exemplo de Ficha Catalográfica, ou ``Dados internacionais de
% catalogação-na-publicação''. Você pode utilizar este modelo como referência.
% Porém, provavelmente a biblioteca da sua universidade lhe fornecerá um PDF
% com a ficha catalográfica definitiva após a defesa do trabalho. Quando estiver
% com o documento, salve-o como PDF no diretório do seu projeto e substitua todo
% o conteúdo de implementação deste arquivo pelo comando abaixo:
%
% \begin{fichacatalografica}
%     \includepdf{fig_ficha_catalografica.pdf}
% \end{fichacatalografica}

\begin{fichacatalografica}
%  \sffamily
%  \vspace*{\fill}          % Posição vertical
%  \begin{center}          % Minipage Centralizado
%  \fbox{\begin{minipage}[c][8cm]{13.5cm}    % Largura
%  \small
%  \imprimirautor
%  %Sobrenome, Nome do autor
%
%  \hspace{0.5cm} \imprimirtitulo  / \imprimirautor. --
%  \imprimirlocal, \imprimirdata-
%
%  \hspace{0.5cm} \pageref{LastPage} p. : il. (algumas color.) ; 30 cm.\\
%
%  \hspace{0.5cm} \imprimirorientadorRotulo~\imprimirorientador\\
%
%  \hspace{0.5cm}
%  \parbox[t]{\textwidth}{\imprimirtipotrabalho~--~\imprimirinstituicao,
%  \imprimirdata.}\\
%
%  \hspace{0.5cm}
%    1. Palavra-chave1.
%    2. Palavra-chave2.
%    2. Palavra-chave3.
%    I. Orientador.
%    II. Universidade xxx.
%    III. Faculdade de xxx.
%    IV. Título
%  \end{minipage}}
%  \end{center}
\end{fichacatalografica}
